點解鄭融首《13樓的大笨象》係喺13樓?

唔可以喺11樓